投訴五毛 晴晴#6554

散水啦 D人散緊

準備清場 快走 比人捉到咩前途都無 下星期再黎

笑撚4 得返十條友就叫2.0

大家 唔好上街 會比人拉 有天眼無得避

再咁落去會開始拉人 警方有上次經驗點會失手 一早動哂員

今次真係要和平理性 唔好上街

得3000人出街咋大家 好易認得哂你地 別送死

全日係到洗版帶風向
懇請admin bam左佢 唔好俾啲五毛亂咁黎

慘牙

原來已經BAM左
THX ADMIN